另一半去exchange搞到自己好不安

另一半下個月去exchange 去五個月
諗住中途過去搵佢 但同佢講開佢好似唔想我去咁
本身已經好不安 而家諗諗下覺得佢好似好想離開我咁 一開始話要去exchange連傾都冇同我傾過 剩係通知我話要去
我可以做啲咩

手腳生喺佢度，你可以做啲咩

乜都做得
5個月都free

蛋已完

佢唔想我去搵佢 咁我係咪唔好煩佢算

佢咪覺得free

洋腸好好食

去唔去搵佢係另一個問題 可能佢想享受下一個人時光
分唔分手唔會關去exchange事既
諗開啲啦 佢要離開你可以有十萬個藉口

once u go ...

Black , you ...

Never go back

佢應該覺得鬼妹好好食

佢都唔想啦 你又識用個「煩」字啦

一段關係靠兩個人，佢都咁 你仲可以點

其實我之前exchange都食左唔小
鬼妹好放
有次仲一路同女朋友facetime個鬼妹一路含我(鏡頭見唔到我冇著褲)
不過翻到黎香港咪一樣同女朋友咁sweet
都同以前冇咩分別

Thanks for sharing

你當唔知當冇事唔好問就冇野啦

食過鬼妹仲會對女朋友有興趣咩

真係冇乜信心

有身段關係有愛 唔會有事
如果已經拖拖地無咩愛 好易收皮
利申過來人 時差問題訓醒見到分開msg

好怕幾年嘅感情敵唔過新鮮感

佢係愛你又專一唔會的
仆街另計